日廠大作全部堆晒11月至1月出

Xenoblade2 人中之龍極2 MHW

好撚悶呀呢輪 遲下就多到唔夠時間玩